《時尚惡女：庫伊拉》預告曝光！Emma Stone魔性笑聲讓人爆雞皮...見證迪士尼最狂反派誕生

這根本就是小丑＋哈莉奎茵的綜合版啊！

由奧斯卡影后艾瑪史東（Emma Stone）主演、預計將在今年5月28日於美國上映的 101 忠狗前傳電影《時尚惡女：庫伊拉》（Cruella）絕對不容錯過！

迪士尼全新真人版電影《時尚惡女：庫伊拉》昨晚首度公佈了前導海報與首支預告，過去多以甜美形象示人的艾瑪史東，這次挑戰迪士尼經典反派角色「庫伊拉」整個人改頭換面！海報中的黑白爆炸頭造型，帶著濃厚的龐克搖滾風格，十足展現出更潮、更酷的時尚態度，讓人幾乎快認不出來她就是美國甜心艾瑪史東，影迷期待度爆表！

斑點狗前傳？

無黑人無LGBT
點睇呀

用黑色狗

迪士尼啲野留俾左癌睇

racist

有女拳，白人搞到黑白，有黑人女記者，Passed

白人搞到黑白

Glenn Close會唔會客串